一個女朋友犧牲早上訓覺時間

我同佢都係讀ing書 唔同學校 我學校唔比出街食 同埋學校canteen唔好食 佢早上4點幾就起身煮飯 為了6點比飯我 我聽佢fd講 佢煮完飯上堂都訓覺 我好擔心佢成績 係咪應該叫佢唔好煮？

有女就收皮啦

好唔好食

依度冇人有共嗚吖

低調就好

係啦

好食

叫佢唔好啦

做乜姐大家 講下感情事都唔得

應該分手

好女人，不過唔適合樓主

叫工人煮再食飯時間送去你學校唔得咩？

朝早咪可以做下其他野啦

4點幾起唔係問題 叫佢9點準時訓

估唔到呀
係咩學校呀？